Порядок запуска и установки:<br>
1. git clone https://gitlab.com/zmei123123/consumer
2. меняем доступы к БД(сonfig/db.php)
3. из папки с проектом запускаем "composer install"
4. из папки с проектом запускаем "php yii migrate/up"
5. /web/index.php?r=user-wallet/index - список пользователей и их баланс
/web/index.php?r=queue/index - содержимое очереди